隻亞洲狗學球皇對廢隊刷入球

屌你老母好野唔學 學衰野
可恥

哇好好笑啊屌你老味!

唔好笑 明屌隻亞洲狗

收到wind港父嬲嬲豬

車狗呢

睇緊波